求excel course介紹

老細突然話要學pivot table同pivot chart
價位$1000樓下
求介紹

免費

我都係咁話
但有d人唔交下學費就會當自己學唔到野

我幫你私補

我老細50路
岩唔岩